屌！啲男人成日柯尿柯出界，隻腳底黐曬人地啲尿！

10個有9個條野都係彎，剩返個射得唔夠遠，點先可以叫人射準啲？

阿叔個廁所地拖抹完咪擴散到成地都係尿

你呼吸都會吸到狗屎微粒啦

唔著鞋？